這意味著要專注於一項運動，有明確的套路和次數。使用TikTok建立完美的鍛鍊|Sandra Gutierrez G. | 2020年9月17日| 
 “他花了更多的時間考慮誰會打電話給福克斯，對他們大喊大叫，讓他們糾正錯誤，而不是花在病毒上的時間，”她說。 彭斯前助手錶示，她將投票給拜登，因為特朗普在大流行期間“完全無視人類生命”|喬希·道西| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 如果你在乾旱地區使用它，或者主要是在平坦的道路上使用，你可能不值得從一套好的售後輪胎花你的錢。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 當我們審視Threads的業務模式時，我們的反應非常迅速，我們今年表現強勁。 Sophie Hill談零售業的變化和2020年的生存|Margaret Trainor | 2020年9月17日| 
 用原始的射箭工具打獵之後的下一個技能是誘捕。 這個必不可少的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/戶外生活|020年9月15日| 
 20世紀初，當城市開始向供水中添加氯時，引發了公眾的強烈抗議。 2016年7月27日，每日野獸 
 《屈服》的背景設定在7年後的法國，當時的法國由一個意圖實施伊斯蘭法的穆斯林總統統治。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 去年，她的融合健身課程吸引了一群狂熱的追隨者，成為明星們的必備課程。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 我不知道那位女士現在在幹什麼，她知不知道她對阿切爾起了什麼作用? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 《嘻哈帝國》將會被憎恨地觀看，並且可能會在我們的腦海中逐漸消失的過程中引發一些討論。 《嘻哈帝國》評論:嘻哈音樂椅子與瘋狂的肥皂劇轉折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 你不會認為把整個省都燒了，好讓你對這個可憐的孩子為所欲為是過分的。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 我拿著特立斯鍾，把六變寫在上面。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 她冒著霧和雨沿著特拉法爾加路出發了，慶幸自己被迫步行。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 善與惡相對，生與死相對。罪人與義人也是如此。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他的第二條黃金法則是:“你希望別人怎樣待你，你也要怎樣待他們。” 北方巨人|R.M. 巴蘭坦